早餐黎講不得不承認m記真係一哥

熱香餅香軟鬆化
薯餅香脆內軟
炒蛋7分熟
加埋杯熱朱

甚麼垃圾茶記沙嘔面完全無得比

睇黎你呢世除左金拱門 未食過好野

支那不了

拉，樓豬一係窮L，一係打手 找者2樣都係

豬柳蛋通粉+薯餅屌打你

井底之蛙嚟講不得不承認樓主真係一哥

手足都係食m 記

香港早餐嚟講都係食屎

平靚正黎講，係幾好，不過俾人話紅資之後，都冇食過，老實講呢排好想食返。

罷唔罷食我其實覺得冇所謂，始終係平，想慳錢/食唔起其他野冇得怪

點解唔食大把人都搭緊黨鐵用WeChat 啦

M個通粉真係唔得客觀甘講

想堅持耐d，我從來唔理出面d人點，但要過到自己個關，唔係話多人點我就要點

拉

+1

食還食 開po引戰特別威?

今日冇左10蚊燒雞

食開屎都同人講

得薯餅真係好食 不過成撚日痴紙

熱香餅好難食
仲配埋d垃圾人造牛油 想嘔

仲有牛堡唔怕

窮L 都係罪?

日本既m 記先正
有個包係熱香餅夾撚住豬柳蛋
好好食

ching真係食開屎
紅唔紅底都唔食佢啦

上面話人食開屎果啲又唔講下自己平時食開咩又平又靚既早餐

食申：窮撚食開屎 不過m記早餐真係愈做愈衰 舊炒蛋愈黎愈難食 寧願同等價錢食個樓下既沙嗲牛麵算

超級市場有隻叫white wings嘅pancake粉
屋企有買薯餅
熱朱759有買開新加坡嘅
蛋，用pancake粉做得pancake屋企應該唔少蛋，雖然我鍾意烚多

所以依家根本唔恨食，反而想好似之前某日朝早食西冷早餐，不過100左右唔係成日食得起拉自製好